{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1004342",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 이끌림클래식 호텔"
    },
    "text": "平沢クリムクラシックホテルは82室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 客室料金は2名基準で策定され、3名宿泊時に追加料金がかかります。 あなたが未成年者であれば入室制限がある場合がありますので、身分証明書を持ってきてください。 チェックインは15時から可能で、チェックアウトは12時までです。 ただし、利用時間を超えると追加料金が発生する場合があります。 与えられた情報はホテルの事情により変更される場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 未成年者は保護者なしでは利用できません。 チェックインの際には事前に割り当てられた客室とは異なる場合があります。 すべての客室は禁煙です。 食べ物はロビーで受け取ることができますが、客室への配達はできません。 匂いの強い食べ物やパーティー用品は客室内での使用が禁止され、朝食はB1階の朝食食堂で毎週日曜日を除いて利用可能です。 朝食はバフレット形式で、1人料金は10,000ウォンです。 訪問客のレビューを見ると平沢工業団地内で最もきれいで施設の良い宿として推薦され、ビジネスルームとしても適しているそうです。 ただ寝具類以外はちょっと残念な点があるようです。 駐車場が狭い方ですが、道路沿いに駐車できます。 清潔度が良くないし冷蔵庫もイマイチですが、追加料金を払えばベランダのある大きな部屋が使えるのがメリットです。 しかし、水の温度と水圧が少し不均衡で、配達時に下がらなければならない不便さがあるそうです。 付帯施設としてはB1階に朝食食堂、1階に居酒屋とカフェ、そしてフィットネスセンターがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "平沢クリムクラシックホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "平沢クリムクラシックホテルは82室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "平沢クリムクラシックホテルはどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "平沢クリムクラシックホテルは韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "平沢クリムクラシックホテルの客室料金はどのように策定されていますか？",
            "answer": "平沢クリムクラシックホテルの客室料金は2名基準で策定され、3名宿泊時に追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、入室制限はありますか？",
            "answer": "未成年者が宿泊する場合、入室制限がある場合がありますので、身分証明書を持ってきてください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは12時までです。"
        },
        {
            "question": "利用時間を超えた場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "利用時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室制限や最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "与えられた情報はホテルの事情により変更される場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に割り当てられた客室とは異なる場合がありますか？",
            "answer": "チェックインの際には事前に割り当てられた客室とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "平沢クリムクラシックホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "食べ物は客室への配達はできますか？",
            "answer": "食べ物はロビーで受け取ることができますが、客室への配達はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での使用が禁止されているものはありますか？",
            "answer": "匂いの強い食べ物やパーティー用品は客室内での使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は利用できますか？",
            "answer": "朝食はB1階の朝食食堂で毎週日曜日を除いて利用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食はバフレット形式で、1人料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "平沢クリムクラシックホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "訪問客のレビューを見ると平沢工業団地内で最もきれいで施設の良い宿として推薦され、ビジネスルームとしても適しているそうです。"
        },
        {
            "question": "平沢クリムクラシックホテルの付帯施設は何がありますか？",
            "answer": "平沢クリムクラシックホテルの付帯施設としてはB1階に朝食食堂、1階に居酒屋とカフェ、そしてフィットネスセンターがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 720
    }
}